傳胎死腹中 iPhone SE2 今年不會現身

在 WWDC 2018 舉行之前，版主虎仔跟大家分享了不少有關 iPhone SE2 的新聞，坦白說版主亦為之心動，準備推出時入手一部自用。可惜在 WWDC 的發佈會未見 iPhone SE2 的影蹤，昨日讓人失望的消息傳出，iPhone SE2 今年內都不會發表。

著名手機配件生產商 Olixar 昨日表示，iPhone SE 2 已經被 Apple 取消，這家爆出 iPhone SE 2 設計的配件生產商，指 Apple 將會把焦點放在 6.1 和 6.5 吋大螢幕的 iPhone，前者售價相對便宜，後者則屬於旗艦機種，擁有較佳的規格和最新的 Face ID 2.0。

除了 Olixar 流出 iPhone SE 2 的手機保護殼產品照，著名爆料人 @OnLeaks 亦曾經上載過手機的 CAD 設計圖，相信手機真實存在，只是 Apple 臨門一腳決定取消，或者將它延期推出。

資料來源：gsmarena
/

molamola,本來想買部做後備機

clickbait eprice 不了

正仆街 迫我考古買ip8

越出越大部，
又係見AN 機大型化毒果又抄

屌佢apple， 我要iphone x size嘅X2呀